#### версия 3.1.0:

- Изменён формат хранения всех настроек и плейлистов (несовместимо).
- Добавлен импорт/экспорт плейлистов и настроек эквалайзера.
- Добавлена строка поиска во всех списках.
  * Совпадающие элементы списка подсвечиваются голубым.
- Добавлены диалоги подтверждения для всех удалений.

#### версия 2.3.1:

- Поправлена высота пиков спектрограммы на разных размерах экрана.
- Изменена генерация случайной последовательности треков на обычное
  перемешивание.

#### версия 2.3.0:

- Сортировка по номеру трека при генерации плейлистов.
- Изменена отрисовка спектрограммы (размеры на основе dpi).
- Возможность сохранять несколько собственных настроек эквалайзера.

#### версия 2.2.0:

- Генерируемые плейлисты.
- Поправлен диалог выбора файла.
- Прочие мелкие правки.

#### версия 2.1.1:

- Исправлено копирование треков (но только внутри приложения).
- Правильная регулировка громкости на всех экранах, а не только на главном.
- Поправлено отображение трека при переключении назад/вперёд.
- Поменян порядок пунктов меню и диалогов.
- ... и немного стиля.
